Q:Is it a place?
Q:Is it in the United States?
Q:Is it a university?
A:Creighton
Q:Is it a national park
A:Grand Canyon
A:Iowa
Q:Is it on Earth?
Q:Is it underwater?
A:Great Barrier Reef
A:Mt Everest
A:Mars
Q:Does it fly?
A:Blue jay
Q:Does it bark?
A:Dog
A:Cat
